屁孩連轟警4槍 中彈警送潤滑液：入獄很需要

圖／翻攝自《每日郵報》
美國佛羅里達州一名現年21歲男子羅哈斯（Kevin Rojas），2016年3月還是19歲時，與女友發生爭吵後開車出門，隨後被一名員警攔下，沒想到男子竟朝他連開3槍，其中一槍擊中員警臉部。近日羅哈斯被判處無期徒刑，大難不死的員警在庭上送給他KY潤滑液，因為「入獄後很需要」。

據《每日郵報》報導，羅哈斯在與女友吵架後開車出門，在路上出現魯莽駕駛的情況，被當天休假送14歲兒子上學的員警發現後，試圖將他截停。沒想到羅哈斯下車後，一連朝著員警開了4槍，其中一槍擊中員警的臉部。雖然遭槍擊的員警當下也開槍還擊，但羅哈斯還是成功逃逸，一直到其他員警趕抵支援後，才順利將他逮捕，並以一級謀殺未遂、過失殺人罪、兩項嚴重襲擊執法人員將他起訴。

羅哈斯日前遭判處無期徒刑，遭槍擊大難不死的員警現身聆聽法官判決，並在法庭上表示，自己遭槍擊時，見到鮮血四濺，就知道自己被擊中了，並對羅哈斯說，「但當我開始反擊時，你就像個懦夫一樣逃跑」。而該名員警隨後也拿出一包KY潤滑液，向羅哈斯表示「我有份小禮物給你，你要去的地方，你會需要用到很多這個。」

人地可能本身就0仔

wow

強國人比人爆頭都唔死

可能中面無爆頭，any肥，唔死得仲咁幽默